<a id="user-content-1" class="anchor" aria-hidden="true" href="#1">
<a name="1" id="1" target="_blank"></a> <span id="1"></span>
<a name="2" id="2" target="_blank"></a> <span id="2"></span>
<a name="3" id="3" target="_blank"></a> <span id="3"></span>
<a name="4" id="4" target="_blank"></a> <span id="4"></span>
<a name="5" id="5" target="_blank"></a> <span id="5"></span>
<a name="6" id="6" target="_blank"></a> <span id="6"></span>
<a name="7" id="7" target="_blank"></a> <span id="7"></span>
<a id="user-content-1" href="#1">
<div align="center">
<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/www.jpg"></a><br>
<p><details><summary>个别情况打不开或没显示图片，刷新一下。持续收看请<a href="#8">下载翻墙软件</a>&nbsp;&nbsp;....:arrow_double_down:</summary></p>
建议用海外浏览器打开本平台，同时收藏网址:&nbsp;&nbsp;<a href="https://git.io/sjjjj">git.io/sjjjj</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;和&nbsp;&nbsp;<a href="https://x.co/raa">x.co/raa</a><br>  
</details>
<br>
<h1><p><strong>新闻热点 海外报道</strong></p></h1>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102895203.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/分析：中国大半江山泡水 习“捧月”恐变捞月 >-009fcc?logoWidth=1" title="分析：中国大半江山泡水 习“捧月”恐变捞月  " alt="分析：中国大半江山泡水 习“捧月”恐变捞月  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102895111.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/习保党抛新定位/接班人后院起火       >-009fcc?logoWidth=1" title="习保党抛新定位/接班人后院起火  " alt="习保党抛新定位/接班人后院起火  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102895124.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/一文看懂 川普对港行政命令7大要点     >-009fcc?logoWidth=1" title="一文看懂 川普对港行政命令7大要点  " alt="一文看懂 川普对港行政命令7大要点  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894992.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/“红朝发言人脸谱”火了 三大战狼引热议(视频>-009fcc?logoWidth=1" title="“红朝发言人脸谱”火了 三大战狼引热议(视频)  " alt="“红朝发言人脸谱”火了 三大战狼引热议(视频)  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894945.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/蓬佩奥：美中对话性质已变 中共领导人明白这一>-009fcc?logoWidth=1" title="蓬佩奥：美中对话性质已变 中共领导人明白这一点  " alt="蓬佩奥：美中对话性质已变 中共领导人明白这一点  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894906.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/卫星抓到三峡大坝“超级泄洪” 王维洛：洪水是>-009fcc?logoWidth=1" title="卫星抓到三峡大坝“超级泄洪” 王维洛：洪水是人为的  " alt="卫星抓到三峡大坝“超级泄洪” 王维洛：洪水是人为的  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/12/a102892257.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/蓬佩奥誓言疫情追责 中共会付出代价     >-009fcc?logoWidth=1" title="蓬佩奥誓言疫情追责 中共会付出代价  " alt="蓬佩奥誓言疫情追责 中共会付出代价  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102895080.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/“洪水逼的鸡上树”窜热搜 网友笑了又哭了  >-009fcc?logoWidth=1" title="“洪水逼的鸡上树”窜热搜 网友笑了又哭了  " alt="“洪水逼的鸡上树”窜热搜 网友笑了又哭了  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102895060.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/15名党员救灾造假 网友怒批无耻      >-009fcc?logoWidth=1" title="15名党员救灾造假 网友怒批无耻  " alt="15名党员救灾造假 网友怒批无耻  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102895006.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/泡沫巨浪席卷南非开普敦 围观民众成“泡沫人”>-009fcc?logoWidth=1" title="泡沫巨浪席卷南非开普敦 围观民众成“泡沫人”  " alt="泡沫巨浪席卷南非开普敦 围观民众成“泡沫人”  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102895036.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/蓬佩奥誓言疫情追责：全世界将让中共付出代价 >-009fcc?logoWidth=1" title="蓬佩奥誓言疫情追责：全世界将让中共付出代价  " alt="蓬佩奥誓言疫情追责：全世界将让中共付出代价  "></a></p>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/16/n12259421.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/王赫：两个奇女子—闫丽梦与安妮       >-009fcc?logoWidth=1" title="王赫：两个奇女子—闫丽梦与安妮  " alt="王赫：两个奇女子—闫丽梦与安妮  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/14/n12255634.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/越南藏尸案 审讯记录显示中共抹黑法轮功   >-009fcc?logoWidth=1" title="越南藏尸案 审讯记录显示中共抹黑法轮功  " alt="越南藏尸案 审讯记录显示中共抹黑法轮功  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12258785.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/美制裁留一绝招 北京急买美产品       >-009fcc?logoWidth=1" title="美制裁留一绝招 北京急买美产品  " alt="美制裁留一绝招 北京急买美产品  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/16/n12259236.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/美将具体制裁哪些中共官员 白宫声明详解   >-009fcc?logoWidth=1" title="美将具体制裁哪些中共官员 白宫声明详解  " alt="美将具体制裁哪些中共官员 白宫声明详解  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12256936.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/九江崩堤村庄全被淹 灾民：什么都没了    >-009fcc?logoWidth=1" title="九江崩堤村庄全被淹 灾民：什么都没了  " alt="九江崩堤村庄全被淹 灾民：什么都没了  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12258207.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/王友群：迫害持续21年 元凶江泽民必遭清算 >-009fcc?logoWidth=1" title="王友群：迫害持续21年 元凶江泽民必遭清算  " alt="王友群：迫害持续21年 元凶江泽民必遭清算  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12258416.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/拜登引用《毛语录》 遭美国网友嘲讽     >-009fcc?logoWidth=1" title="拜登引用《毛语录》 遭美国网友嘲讽  " alt="拜登引用《毛语录》 遭美国网友嘲讽  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/14/n12254429.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/组图：北京女子监狱严防“狱情泄露”     >-009fcc?logoWidth=1" title="组图：北京女子监狱严防“狱情泄露”  " alt="组图：北京女子监狱严防“狱情泄露”  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/14/n12254987.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/“党领导经济”陷泥潭 中共内部也起争议   >-009fcc?logoWidth=1" title="“党领导经济”陷泥潭 中共内部也起争议  " alt="“党领导经济”陷泥潭 中共内部也起争议  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12258859.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/沈舟：7.20前夕中共诬蔑法轮功的新证据  >-009fcc?logoWidth=1" title="沈舟：7.20前夕中共诬蔑法轮功的新证据  " alt="沈舟：7.20前夕中共诬蔑法轮功的新证据  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/16/n12259536.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/分析：中共常委进入美射击范围        >-009fcc?logoWidth=1" title="分析：中共常委进入美射击范围  " alt="分析：中共常委进入美射击范围  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/16/n12259976.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/田云：美制裁击中痛处 中共惊慌连发反美文章 >-009fcc?logoWidth=1" title="田云：美制裁击中痛处 中共惊慌连发反美文章  " alt="田云：美制裁击中痛处 中共惊慌连发反美文章  "></a></p>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894955.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/中共解体在即，呼吁全面收集其罪证      >-009fcc?logoWidth=1" title="中共解体在即，呼吁全面收集其罪证  " alt="中共解体在即，呼吁全面收集其罪证  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894891.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/北京卫戍区司令换人 北戴河会前高层内斗升级 >-009fcc?logoWidth=1" title="北京卫戍区司令换人 北戴河会前高层内斗升级  " alt="北京卫戍区司令换人 北戴河会前高层内斗升级  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/16/n12259749.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/国际科学期刊撤大陆学者十几篇可疑论文    >-009fcc?logoWidth=1" title="国际科学期刊撤大陆学者十几篇可疑论文  " alt="国际科学期刊撤大陆学者十几篇可疑论文  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/16/n12259785.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/江西九江溃堤淹村 村民：人祸大于天灾    >-009fcc?logoWidth=1" title="江西九江溃堤淹村 村民：人祸大于天灾  " alt="江西九江溃堤淹村 村民：人祸大于天灾  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894965.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/刺激中共 印度人又干两件事/南方洪灾 只有一>-009fcc?logoWidth=1" title="刺激中共 印度人又干两件事/南方洪灾 只有一个建筑不倒  " alt="刺激中共 印度人又干两件事/南方洪灾 只有一个建筑不倒  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894908.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/电锯还插著电！科技富豪命丧豪华公寓 遗体遭肢>-009fcc?logoWidth=1" title="电锯还插著电！科技富豪命丧豪华公寓 遗体遭肢解  " alt="电锯还插著电！科技富豪命丧豪华公寓 遗体遭肢解  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/15/n12258284.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/中共向海外公民征税45 员工考虑离开香港  >-009fcc?logoWidth=1" title="中共向海外公民征税45 员工考虑离开香港  " alt="中共向海外公民征税45 员工考虑离开香港  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/djy/blob/master/gb/20/7/16/n12259250.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/蓬佩奥谈制裁中共：北京行为令我们别无选择  >-009fcc?logoWidth=1" title="蓬佩奥谈制裁中共：北京行为令我们别无选择  " alt="蓬佩奥谈制裁中共：北京行为令我们别无选择  "></a></p>
<p><a href="https://github.com/fckaxq3048/ntdtv/blob/master/gb/2020/07/16/a102894967.md#1" target=_blank><img width="330" height="30" src="https://img.shields.io/badge/政敌投毒反扑习？卫星揭三峡实情       >-009fcc?logoWidth=1" title="政敌投毒反扑习？卫星揭三峡实情  " alt="政敌投毒反扑习？卫星揭三峡实情  "></a></p>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>


<br><p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1">大纪元动态首页</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog204.md#1">新唐人动态首页</a></p>
</details>
</details>
</details>
</details>
</details>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/lh600.jpg"><br>
<a name="8" id="8" target="_blank"></a> <span id="8"></span>
<h1><p><strong>免费翻墙软件下载</strong></p></h1>
绿色、安全、免费，帮您破除网络封禁，一键上外网。<br>

<p><details><summary><a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/oGate.apk">网门&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;（安卓版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/oGate.zip">网门（电脑版）</a>
</details>
<p><details><summary><a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/SzzdOgate.apk">神州正道（安卓版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/szzdogate.rar">神州正道（网页版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/SzzdOgateTV.apk">神州正道（电视机顶盒版）</a></p>
</details>
<p><details><summary><a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/fgp.zip">自由门&thinsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;（电脑版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/fgma.apk">自由门4.2（安卓版）</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/iPPOTV.zip">爱博电视&nbsp;（电脑版）</a></p>
</details>
<p><details><summary><a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/u.zip">无界浏览（电脑版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/wiysls362/www/szzd/um.apk">无界浏览（安卓版）</a></p>
</details>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/lh600.jpg"><br>

<h1><p><strong>国内看不到的新闻同步</strong></p></h1>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1">大纪元动态首页</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nscrw413.md#1">新闻排行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1">头条集锦</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1">大纪元大陆时事</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid278.md#1">中国人权</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid283.md#1">中国经济</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid277.md#1">大陆政治</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid282.md#1">社会万象</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid281.md#1">科教文化</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2420.md#1">网闻禁闻</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1">群体事件</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid280.md#1">天灾人祸</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1">大纪元全球热点</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf4786.md#1">神韵巡演</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/news2008.md#1">生活消费</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1">娱乐休闲</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1">健康1+1&nbsp;</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/news392.md#1">大纪元时事评论</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"> 独家视角</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/news2007.md#1">大纪元传统文化</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><details><summary>文化百科</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1982.md#1">文化博览</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1981.md#1">名胜古迹</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1185978.md#1">命理武术</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1185977.md#1">民俗文化</a></p>
</details>
<p><details><summary>生命探索</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2005.md#1">生命之谜</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2000.md#1">前世今生</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1999.md#1">时空探索</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1996.md#1">人体修炼</a></p>
</details>
<p><details><summary>史海钩沉</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid238.md#1">历代名人</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2006.md#1">历史探源</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1190478.md#1">细说历史</a></p>
</details>
<p><details><summary>预言传奇</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid325.md#1">预言天象</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1998.md#1">文明探密</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1055.md#1">传奇传说</a></p>
</details>
<p><details><summary>文学世界</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid256.md#1">开卷有得</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid255.md#1">小说大观</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid254.md#1">散文随笔</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid253.md#1">诗词歌曲</a></p>
</details>
<p><details><summary>人生感悟</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1096.md#1">心灵阳光</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1095.md#1">人间真情</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1093.md#1">感悟人生</a></p>
</details>
<p><details><summary>人物春秋</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid287.md#1">现代故事</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid286.md#1">缤纷人物</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid285.md#1">当代名人</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2012.md#1">经典名人</a></p>
</details>
<p><details><summary>文学赏析</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2360.md#1">书评书话</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2349.md#1">诗经鉴赏</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2292.md#1">名言锦句</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid1088.md#1">唐诗鉴赏</a></p>
</details>
<p><details><summary>艺海漫游 </summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid265.md#1">艺术生活</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid264.md#1">表演艺术</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1">中西雅乐</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid262.md#1">美术长廊</a></p>
</details>
<p><details><summary>教育园地</summary></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid2380.md#1">学生园地</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid187.md#1">趣味活动</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid186.md#1">故事点播</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid185.md#1">走进校园</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid184.md#1">学习园地</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid183.md#1">家庭教育</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/ncid182.md#1">教育动态</a></p>
</details>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog204.md#1">新唐人动态首页</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/headline-news_1.md#1">头条要闻</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog208_1.md#1">财经新闻</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog209_1.md#1">科教新闻</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog210_1.md#1">娱乐新闻</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog211_1.md#1">体育新闻</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog204_1.md#1">新唐人大陆新闻</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog1135_1.md#1">大陆人权</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/culture-world_1.md#1">博览天下</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/442749_1.md#1">肺炎疫情</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog1745_1.md#1">中美贸易战</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog202_1.md#1">新唐人国际新闻</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog203_1.md#1">美国新闻</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog206_1.md#1">台湾新闻</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog205_1.md#1">港澳新闻</a></p>
</details>

<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog207_1.md#1">新唐人时事评论</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/editor-pickup_1.md#1">编辑推荐</a></p>
</details>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/lh600.jpg"><br>

<h1><p><strong>大陆民生与人权</strong></p></h1>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog1138_1.md#1">中国时局全解析</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5772.md#1">全民抗暴</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5773.md#1">贪腐淫乱</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5774.md#1">高层恶斗</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5775.md#1">军方异动</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5776.md#1">迫害真相</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5777.md#1">天怒人怨</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5778.md#1">国际关注</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5779.md#1">各界评说</a></p>
</details>

<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog1647_1.md#1">共产党百年真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">破坏文化</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1176115.md#1">窜改历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1176118.md#1">制造贫困</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">杀人历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1176107.md#1">党魁画皮</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1176111.md#1">迫害精英</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1">卖国恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog1704_1.md#1">百年红祸</a></p>
</details>
<details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog447_1.md#1">揭中共活摘器官</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5877.md#1">事件报导</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">各界反响</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5881.md#1">遭遇记录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5882.md#1">恶人名录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">最新活动</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">国际调查</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5948.md#1">贩尸黑幕</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5790.md#1">关注法轮功真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5792.md#1">中共造假</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5562.md#1">伪火真相</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf4378.md#1">常见问题</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf4386.md#1">社会支持</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6119.md#1">各国褒奖</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5735.md#1">两岸对比</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">海外弘传</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1188594.md#1">难忘记忆</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5410.md#1">万人上访</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">真相特辑</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6124.md?fldfwiysls362#1">实名起诉江泽民</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6124.md#1">大陆控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6125.md#1">海外控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6126.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6127.md#1">各国声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">迫害恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6149.md#1">各界评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf6150.md#1">法律依据</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/9p.md#1">九评与三退大潮</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">三退精选</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nsc1030.md#1">三退评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">九评三退</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/prog422209_1.md?fldfwiysls362#1">追查人权迫害者</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/mh/mhtg.md#1">《明慧网通告》</a></p>
<p><a href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/nf1320400.md#1">中共的间谍危机</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/rq.md?fldfwiysls362#1">浏览器企业请进</a></p>
</details>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/lh600.jpg"><br>

<h1><strong>其它的真相媒体</strong></h1>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://wiysls362.github.io/vd/wm.html?from=nayunhai_852">网门动态临时版</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/odoor3/oo/blob/master/README.md">网门软件下载</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/README.md">其它的新闻同步</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<details><summary>看中国新闻网</summary>
<br><p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看大陆.md?t=02121122">看大陆</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看官场.md?t=02121122">看官场</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看民生.md?t=02121122">看民生</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看博谈.md?t=02121122">看博谈</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看财经.md?t=02121122">看财经</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看史海.md?t=02121122">看史海</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看文化.md?t=02121122">看文化</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看生活.md?t=02121122">看生活</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/S看世界.md?t=02121122">看世界</a></p>
</details>
<details><summary>希望之声SOH</summary>
<br><p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E5%8E%86%E5%8F%B2.md?t=06141602">历史</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E6%96%87%E5%8C%96.md?t=06141602">文化</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E8%AF%84%E8%AE%BA.md?t=06141602">个人评论</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E8%BF%91%E6%9C%9F%E7%83%AD%E7%82%B9.md?t=06141602">近期热点</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E8%B4%A2%E7%BB%8F%E6%96%B0%E9%97%BB.md?t=06141602">财经新闻</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E6%B8%AF%E5%8F%B0%E6%96%B0%E9%97%BB.md?t=06141602">港台新闻</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E6%96%B0%E9%97%BB.md?t=06141602">中国新闻</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/H%E5%8C%97%E7%BE%8E%E6%96%B0%E9%97%BB.md?t=06141602">北美新闻</a></p>
</details>
<details><summary>自由亚洲电台</summary>
<br><p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/R亚太报道.md?t=02121122">亚太报道</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/R中国一周.md?t=02121122">中国一周</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/R中国透视.md?t=02121122">中国透视</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/R国际视角.md?t=02121122">国际视角</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/R夜话中南海.md?t=02121122">夜话中南海</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/R不同的声音.md?t=02121122">不同的声音</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/banned-news1/blob/master/indexes/R特约评论.md?t=02121122">特约评论</a></p>
</details>
<details><summary>明慧海外之窗</summary>
<br><p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/328.md?t=02260800">迫害案例综述</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/277.md?t=02260800">迫害致死案例</a></p> 
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/81.md?t=02260800">更多迫害案例</a></p> 
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/251.md?t=02260800">时事评论</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/245.md?t=02260800">海外简讯</a></p> 
 <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/140.md?t=02260800">社会支持</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/282.md?t=02260800">褒奖决议</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/91.md?t=02260800">社区报道</a></p> 
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/indexes/78.md?t=02260800">天人之间</a></p> 
</details>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-qikan/blob/master/README.md#%E6%98%8E%E6%85%A7%E6%9C%9F%E5%88%8A">在线看明慧期刊</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-qikan/blob/master/README.md">明慧期刊</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/gfw-breaker/mh-qikan/blob/master/pages/special.md">明慧特刊</a></p>
</details>

<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/hao2369/a/wiki/jyg">聚缘阁网页代理</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p>一键点击 轻松翻墙</p>
<p>
<a id="user-content-聚缘阁高速入口" class="anchor" href="#%E8%81%9A%E7%BC%98%E9%98%81%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%A5%E5%8F%A3" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://fd4.tgg2.ga/jyg2" rel="nofollow">聚缘阁高速入口</a>
</p>
<p>
<a id="user-content-聚缘阁禁闻导航" class="anchor" href="#%E8%81%9A%E7%BC%98%E9%98%81%E7%A6%81%E9%97%BB%E5%AF%BC%E8%88%AA" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://zx88.teewo3.tk/d2/?447" rel="nofollow">聚缘阁禁闻导航</a>
</p>
<p>
<a id="user-content-动态网加密入口" class="anchor" href="#%E5%8A%A8%E6%80%81%E7%BD%91%E5%8A%A0%E5%AF%86%E5%85%A5%E5%8F%A3" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://ed1.jftrtr.ml/juyuange9/mut44ttuu/b7742b" rel="nofollow">动态网加密入口</a><a src="https://raw.githubusercontent.com/hao369/a/master/jygdl.gif" alt="">
</p>
<p>
<a id="user-content-新唐人高速入口" class="anchor" href="#%E6%96%B0%E5%94%90%E4%BA%BA%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%A5%E5%8F%A3" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://ed1.jftrtr.ml/juyuange9/hreertu/b5b" rel="nofollow">新唐人高速入口</a>
</p>
<p>
<a id="user-content-大纪元高速入口" class="anchor" href="#%E5%A4%A7%E7%BA%AA%E5%85%83%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%A5%E5%8F%A3" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://ed1.jftrtr.ml/juyuange9/mnrtttr/b7b" rel="nofollow">大纪元高速入口</a>
</p>
<p>
<a id="user-content-明慧网高速入口" class="anchor" href="#%E6%98%8E%E6%85%A7%E7%BD%91%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%A5%E5%8F%A3" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://ed1.jftrtr.ml/juyuange9/hneeeeeenr/b3b" rel="nofollow">明慧网高速入口</a>
</p>
<p>
<a id="user-content-退党网高速入口" class="anchor" href="#%E9%80%80%E5%85%9A%E7%BD%91%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%A5%E5%8F%A3" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://ed1.jftrtr.ml/juyuange9/njjreeeh/b8b" rel="nofollow">退党网高速入口</a>
</p>
<p>
<a id="user-content-禁闻网高速入口" class="anchor" href="#%E7%A6%81%E9%97%BB%E7%BD%91%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%A5%E5%8F%A3" aria-hidden="true"><svg class="octicon octicon-link" viewbox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path fill-rule="evenodd" d="M7.775 3.275a.75.75 0 001.06 1.06l1.25-1.25a2 2 0 112.83 2.83l-2.5 2.5a2 2 0 01-2.83 0 .75.75 0 00-1.06 1.06 3.5 3.5 0 004.95 0l2.5-2.5a3.5 3.5 0 00-4.95-4.95l-1.25 1.25zm-4.69 9.64a2 2 0 010-2.83l2.5-2.5a2 2 0 012.83 0 .75.75 0 001.06-1.06 3.5 3.5 0 00-4.95 0l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 004.95 4.95l1.25-1.25a.75.75 0 00-1.06-1.06l-1.25 1.25a2 2 0 01-2.83 0z"></path></svg></a><a href="https://fd4.tgg2.ga/ban" rel="nofollow">禁闻网高速入口</a>
</p>
</details>



<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/lh600.jpg"><br>
<h1><p><strong>真相视频</strong></p></h1>
国内打开视频有时要等一会儿才能播放<br><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2014-1-7/zfzx.mp4" target="_blank"><img src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wf595.jpg"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2014-1-7/zfzx.mp4" target="_blank">短视频 : 伪火骗局--看中共如何造假</a><br><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/YongHeng-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/YongHeng-360p.jpg" title="电影 : 永恒的五十分钟" alt="电影 : 永恒的五十分钟>"</a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/hG75Ez1eTyeZN.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/kVPlAyBx2wxLi.jpg" title="电影: 归途" alt="电影: 归途"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/wnrl.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wnrl.jpg" title="电影: 为你而来" alt="电影: 为你而来"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/SoundOfHope_360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/SoundOfHope_360p.jpg" title="微电影：希望的声音" alt="微电影：希望的声音"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/yyzd2020gzn.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/yyzd2020gzn.jpg" title="預言中的2020庚子年" alt="預言中的2020庚子年"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/tianliang.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/tianliang.jpg" title="一修行人对疫情的反思和避难之道" alt="一修行人对疫情的反思和避难之道"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/pzNgjXjVPm.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/pzNgjXjVPm.jpg" title="疫情险 顺天保命有真言" alt="疫情凶险 顺天保命有真言"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-18/gushi-h.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/gushi-h.jpg" title="大瘟疫中的奇异故事（视频）" alt="大瘟疫中的奇异故事（视频）"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/5N.8.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/5N.8.jpg" title="活摘十年调查" alt="活摘十年调查"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/fy.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/fy.jpg" title="风雨天地行(全集)" alt="风雨天地行(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2013-10-28/hongchaoyinmou-hi.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/hongchaoyinmou-hi.jpg" title="红朝阴谋—这个星球上从未有过的邪恶" alt="红朝阴谋—这个星球上从未有过的邪恶"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/3t/TdowhauWx9WiM.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/TdowhauWx9WiM.jpg" title="震惊世界的奇石 藏「中国共产党亡」" alt="震惊世界的奇石 藏「中国共产党亡」"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/jD7d_68er8L.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/jD7d_68er8L.jpg" title="【明慧焦点】“批孔”、“自焚骗局”和小学课本" alt="【明慧焦点】“批孔”、“自焚骗局”和小学课本"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/szt.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/szt.jpg" title="孤僧万里寻大道(上、下)" alt="孤僧万里寻大道(上、下)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/wm.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wm.jpg" title="我们告诉未来 (全集)" alt="我们告诉未来 (全集)"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w3/raw/master/qh.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/qh.jpg" title="清华学子的悲壮故事(全集)" alt="清华学子的悲壮故事(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/3-JTT_CN_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/3-JTT_CN_MH-360p.jpg" title="传奇时代 通往天安门的旅程" alt="传奇时代 通往天安门的旅程"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/C1WZ_mj.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/C1WZ_m.jpg" title="【明慧焦点】4.25—阻止迫害发生的最后一次机会" alt="【明慧焦点】4.25—阻止迫害发生的最后一次机会"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/wl.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wl.jpg" title="未来人的神话故事(上、下)" alt="未来人的神话故事(上、下)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2018-12-10/425.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/425.jpg" title="“四.二五”上访真相" alt="“四.二五”上访真相"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2018-12-14/1400forge-1210.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/1400forge-1210.jpg" title="解析〝1400例〞" alt="解析〝1400例〞"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-2-21/guanguimin.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/guanguimin.jpg" title="短视频：歌唱家关贵敏的人生奇迹" alt="短视频：歌唱家关贵敏的人生奇迹"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2018-11-4/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.jpg" title="美国神韵艺术团新秀技巧表演（视频）" alt="美国神韵艺术团新秀技巧表演（视频）"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-12-23/lin-720p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/lin-720p.jpg" title="加拿大世界小姐的心灵旅程" alt="加拿大世界小姐的心灵旅程"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w3/raw/master/9p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/9p.jpg" title="九评共产党(全集)" alt="九评共产党(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/mtdwh.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/mtdwh.jpg" title="漫谈党文化(全集)" alt="漫谈党文化(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/zjmd1_19.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zjmd1-19.jpg" title="共产主义的终极目的(1-19)" alt="共产主义的终极目的(1-19)"></a><br>


<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/zjmd20_32.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zjmd20-32.jpg" title="共产主义的终极目的(20-32)" alt="共产主义的终极目的(20-32)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w3/raw/master/dmt.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/dmt.jpg" title="真实的江泽民 (全集)" alt="真实的江泽民 (全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/_.o.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/_.o.jpg" title="永恒的电波" alt="永恒的电波"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/tzrs.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/tzrs.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/Uc6y.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/Uc6y.jpg" title="【细语人生】一个渐冻人的康复神奇" alt="【细语人生】一个渐冻人的康复神奇></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2018-8-17/dalian-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/dalian-360p.jpg" title="纪录片：大连的故事" alt="纪录片：大连的故事"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/1-Xuezhongmei_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/1-Xuezhongmei_MH-360p.jpg" title="传奇时代 雪中梅" alt="传奇时代 雪中梅"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/2-RedWallMemory_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/2-RedWallMemory_MH-360p.jpg" title="传奇时代 红墙的记忆" alt="传奇时代 红墙的记忆"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/4-ChoiceOfEurope_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/4-ChoiceOfEurope_MH-360p.jpg" title="传奇时代 欧洲的抉择" alt="传奇时代 欧洲的抉择"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/5-YiSu_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/5-YiSu_MH-360p.jpg" title="传奇时代 义诉" alt="传奇时代 义诉"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2016-8-31/dalian-online.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/dalian-online.jpg" title="视频：风雨中的大连" alt="视频：风雨中的大连"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-10-8/ChenDong-1080.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/ChenDong-1080.jpg" title="好莱坞大奖获得者的音乐之路" alt="好莱坞大奖获得者的音乐之路"></a><br>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-6-18/huangxiaomin-tuidang.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/huangxiaomin-tuidang.jpg" title="前奥运名将黄晓敏的“退党声明”" alt="前奥运名将黄晓敏的“退党声明”"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-5-10/nvshuoshi.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/nvshuoshi.jpg" title="短视频：留美女硕士戴宜葳的人生祸福大逆转" alt="短视频：留美女硕士戴宜葳的人生祸福大逆转"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-28/boshisheng.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/boshisheng.jpg" title="短视频：美国博士生廖佩茹的新生" alt="短视频：美国博士生廖佩茹的新生"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-26/shiren.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/shiren.jpg" title="短视频：台湾诗人生命中最幸福的事" alt="短视频：台湾诗人生命中最幸福的事"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-19/xsgs.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/xsgs.jpg" title="短视频：30万美金归还韩国失主" alt="短视频：30万美金归还韩国失主"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-3/wangjinju.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wangjinju.jpg" title="短视频：篮坛宿将王金菊" alt="短视频：篮坛宿将王金菊"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-8-10/yanjiusheng-360p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/yanjiusheng-360p.jpg" title="“倒数第一”的学生考上了研究生" alt="“倒数第一”的学生考上了研究生"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/fsu-mFG8.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/fsu-mFG8.jpg" title="短视频：她在回光返照时得救" alt="短视频：她在回光返照的时候得救"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-1-1/w.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/w.jpg" title="我站起来了！" alt="我站起来了！"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-8-19/wanglin-1080p.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wanglin-1080p.jpg" title="患脑瘤回家等死的总参工程师奇迹般痊愈" alt="患脑瘤回家等死的总参工程师奇迹般痊愈"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-5-4/guangming.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/guangming.jpg" title="短视频：抑郁和不孕的她迎来了光明" alt="短视频：抑郁和不孕的她迎来了光明"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-12/shaonian.mp4" target="_blank"><img width="195" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/shaonian.jpg" title="短视频：绝处逢生的癌症少年" alt="短视频：绝处逢生的癌症少年"></a><br>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<br><p><strong><a target="_blank" href="https://github.com/wiysls362/vd/blob/master/README.md#1">真相视频专辑</a></strong></p>
</details>
</details>
</details>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/lh600.jpg"><br>
<h1><p><strong>傲雪梅花</strong></p></h1>
</div>

<details><summary align="center"><p align="center"><strong>历史的见证::arrow_double_down:</strong></p></summary>

<p><strong>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;二十年的腥风血雨，二十多年的凌辱折磨，岁月飞逝，历史见证，迫害善良原本就是违背道义不得民心的...</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;99年中共因法轮功修炼人数超过党员而疯狂镇压，不惜制造一个个谎言，导演天安门自焚案栽赃法轮功，对坚持信仰的学员绑架抄家，用尽酷刑，导致数以百万计的家破人亡、妻离子散！然而中共高估了自己的造假宣传。各国政府纷纷谴责中共暴行，高度肯定法轮功提升道德、净化心灵、强身健体的卓越成效。在国内，声援法轮功的事件此起彼伏。成千上万人为被非法抓捕的学员请愿，演绎了不畏强权反迫害的一幕又一幕。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;二十年过去了。如今法轮功“真善忍”普世价值观，超越民族文化，洪传世界一百多个国家，仅台湾就有八十万人修炼，其主要著作被译成四十多种文字，举世赞誉！而中共江泽民却因罪恶迫害，在海内外被数百万人联署举报，被二十多万人实名起诉。在这场对善良打压中，中共把法制、道德伦理都推向崩溃边缘。民心丧尽、天怒人怨!人们终于觉醒：要结束这近百年民族浩劫，重建社会道德，唤醒国人良知，全民退出中共是拯救中华民族的唯一出路。
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;中共活摘法轮功学员器官贩卖的事实曝光后震惊世界。大纪元社论《九评共产党》以无可辩驳的事实揭示中共这“西来幽灵”的真面目：它孳生无数腐败，毁坏中华文明，毁灭国人道德，在一场场政治运动中吞噬数千万同胞生命，是真实的魔鬼组织，必遭天惩!中国人从小加入少先队时就在血旗下宣誓要把生命献给它。在此“天灭中共”之时，退党解除毒誓，不与恶魔为伍，既是道德良知的选择，也是自我保平安的天意安排。如今超过3亿人三退。全民<a href="https://is.gd/Y2BFyA" rel="nofollow">退出中共</a>，解除自己身上的耻辱授记，永远结束共产党对中国人的迫害，自利利他，是所有善良人们的愿望！</strong></p>
</details>

<div align="center">
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/01.jpg">
<h1><strong><a href="https://is.gd/Y2BFyA" rel="nofollow">退出中共，远离罪恶，大瘟疫前的自救！点击这里</a></strong></h1><br>
<br>
<a name="9" id="9" target="_blank"></a> <span id="9"></span>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/03.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/04.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/06.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/07.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/10.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/11.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/12.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/13.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/14.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/15.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/16.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/17.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/18.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/19.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/20.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/21.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/22.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/23.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/24.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/25.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/26.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/27.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/28.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/29.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/30.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/31.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/32.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/33.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/34.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/35.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/36.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/37.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/38.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/39.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/40.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/41.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/42.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/43.jpg"><br>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/44.jpg"><br>

<hr>
<h1><p><strong>请参与这场民族自救运动</strong></p></h1>
<p><strong>
</div>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;2000年10月30日晨，重庆云阳三星沱江面，数名因“长运1号”翻覆的落水者在冰冷的江水中挣扎、呼救。周围近10条小机驳船主们对呼救的人却视而不见，只顾打捞水面的“刨财”，几个船主还取笑道，你们就好好在船底休息吧。（《重庆晚报》）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;2003年12月20日凌晨，珠海香洲“滚石”的士高大厅发生一起强奸案。8名男子当着在场近200人的面，将一女子摁在沙发上强奸。（《新京报》）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;“卧铺车强奸案震惊广西歹徒连奸3女无人敢言”(《中国新闻网》2002年07月05日)</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;“哈尔滨上演骇人一幕：歹徒当街杀人数百居民围观”（《中国青年报》2002年7月15日）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;“少女拒调戏被砍八刀二十多个围观者无动于衷”（《南方网》2002年5月17日）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;……</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;这令人不寒而栗的清单，还可以一直列下去。一个曾经创造辉煌文明的礼仪之邦，何以演变到这等冷漠成性的可悲地步。数千年的重德行善、“仁义礼智信”的美好价值哪里去了?</p>
<p><img ALIGN=left src="https://raw.githubusercontent.com/wiysls362/www/master/t/2224dae6.jpg">&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;中共窃国后，尽管我们的血脉仍在延续，但是华夏文明的薪火承传已经被截断。传统的信仰和价值观被强力破坏，人与人之间的关爱与和谐被扭曲成了斗争与仇恨；一切和历史传统有关的物品被当成“四旧”，几千年来“忠孝节义”“大学之道，在明明德，在亲民，在止于至善”的普世价值观被当成封建糟粕。"修身齐家治国平天下" "上至天子下至庶民，一皆以修身为本"的主流文化，被伪化成了宫庭争斗等党文化。由此带来社会道德全面崩溃，使整个民族陷入深重的危机。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;我们成了一个失去了自我的民族。从文化上看，我们已经变成亡国奴。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;中华民族五千年漫漫历史长河中，曾经也出现过朝代更叠，也出现过桀、纣一类的暴君民贼，然而无论国家如何兵连祸结，黎民如何水深火热，江山易主之后。只需几十年休养生息，文明便重新昌明光大。此皆因民族文化依旧，民族道德仍在，民族精神未死！</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;历史辗转到今日，以谎言和暴力得逞的中共窃权后，中华民族生存根基被摧毁得千疮百孔：五千年传承的道德标准被歪曲异化；信仰出现危机，造成中国贪官遍地，物欲横流，黑社会无孔不入。坑蒙拐骗无处不在、假冒伪劣产品泛滥成灾。历尽沧海桑田才得以形成的不可再生的自然资源被糟蹋污染。如此而往，无需多日，子孙后代将无处寻觅一方净土，一掬净水，一口纯净的空气。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;于中共无所不在的欺骗洗脑与暴力胁迫下，有多少人放弃了诚实宽厚、仁爱谦和的道德底线，变得见风使舵、落井下石，甚至为一己之私而无恶不作。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;稍微盘点中共的罪恶，让人感到心情无比的沉重。了解了中共，才明白什么叫做罪恶滔天，罄竹难书。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;历史上无数曾不可一世的帝国随着道德堕落和物质荒淫而归于尘土，中共正踏在这一车辙中，但是它对华夏子民暴力洗脑，灌输了它的党文化，捆绑整个民族，拖向万劫不复的深渊。怎样彻底的把华夏从生死一线之危机中解救出来？请你加入到这场轰轰烈烈的民族自救运动中来-----<a href="https://is.gd/Y2BFyA" rel="nofollow">声明退出共产党、共青团、少先队组织</a>
</strong></p>
<div align="center">
<hr>
<p><strong><a href="https://github.com/wiysls362/djy/blob/master/gb/about-djy.md#1">大纪元时报投稿</a>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;<a href="https://github.com/wiysls362/ntdtv/blob/master/gb/contribute.md#1">新唐人电视投稿</a>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;<a href="https://combinatronics.com/wiysls362/www/master/index.html?a">高速版平台</a></strong></p>
<h4><h4>手机上长按并复制下列网址或二维码分享本平台：</h4>https://github.com/wiysls362/www/blob/master/README.md?a#1<br><img src="http://d1p1.ip.zn2.us/v.php?action=qrcode&url=https://github.com/wiysls362/www/blob/master/README.md?u%231" title="分享本平台"></img>
</div>
<div align="center">短网址: <a href="https://git.io/sjjjj">git.io/sjjjj</a></div>


